睇嚟要去到移民火星或月球先可以避開晒啲支那人

你諗下而家一個又一個西方國家淪陷晒
俾支那人插旗
甚至連一啲不太知名既東歐國家都已經成為支那一帶一路既主要據點
去年反送中示威喺呢啲國家經常俾小粉紅狙擊
今日我哋真係要考慮下真係移民火星或月球，喺嗰邊聲援香港，甚至死後移民天堂，先可以避開晒啲支那人

中國宇宙聯邦.jpg

一日唔將中共毀滅，話知你去到宇宙盡頭啦，一樣避唔到

等到你有錢移去太空
成個太空都已經充斥住啲鄰國富豪了

所以咪話要死後移民天國，係嗰邊反共示威，先唔會有支那人狙擊，i.e. 沒有支那人的國度

月球火星住得人你估支那人會唔去